我覺得你地層層扲𨋢真係好on9

又阻撚住人返工
見過有啲人閂緊門果陣用隻腳頂住道門
唔係扲開門/cut保險刀/sensor
之後成部lift hand左機
真係好撚嬲
搞到我冇𨋢搭返唔到工
通常新新地啲lift先會咁（00後落成）
舊lift可以安心返工

推

見到有人咁做一定要阻止

唔可以阻到返工

香港人十號風球都要返工

舊lift都有保險刀

㩒𨋢師

有但係冇呢個hand 機機制

啲搬貨佬成日搵舊野攝實

同埋做齊你講既野
部lift都唔會hang

冇用架 最新啲𨋢有防玩𨋢

得啦聽日LIFT都唔洗你用

點會唔會 單單係kick實道門必hang
或者多次阻住佢閂門（用手拍保險刀/sensor)

咪撚搞我地啲𨋢 成日有啲撚樣搵個tempo攝住地下個門縫
部野咁就壞鳩左

唔小心禁錯警鐘會點？

唔好比我見到有人咁做

啲工人好PK，成日用張紙皮就攝住度門再住部lift自己用

十分小事

個保安㩒粒制就唔會響

其實道門用好少力架咋 一包紙巾都有機會搞到佢閂唔到

紙巾要喺佢未開始閂果陣果個位
所以見到要踢走